Задача
Разработать микросервис обработки текста и UnitTest, проверяющий корректность работы микросервиса на основе генерируемых заданий.
Предполагаемое время выполнения: 2-4 часа.

Описание
Есть 6 методов обработки текста:

Очистить от тегов
Удалить пробелы
Заменить все пробелы на переносы строк
Экранировать спец-символы
Удалить символы [.,/!@#$%^&*()]
Преобразовать в целое число (найти в тексте)


Сервис висит фоновым процессом и ждет работу.
Работа приходит в следующем виде:
{
    "job": {
        "text": "Привет, мне на <a href=\"test@test.ru\">test@test.ru</a> пришло приглашение встретиться, попить кофе с <strong>10%</strong> содержанием молока за <i>$5</i>, пойдем вместе!"
        "methods": [
            "stripTags", "removeSpaces", "replaceSpacesToEol", "htmlspecialchars", "removeSymbols", "toNumber"
        ]
    }
}
Результат работы возвращается в следующем виде
{
    "text": 10
}

Количество методов и их порядок - случайны.
Методы последовательно обрабатывают текст.


Ожидания

Продемонстрируйте свои навыки использования паттернов проектирования
Масштабируемость. Делайте так, словно методов обработки текста может быть 100+ штук
Все неоднозначные моменты решите по своему усмотрению
Не тартьте много времени на отладку (запускать не будем!), вложитесь в архитектуру!
